grant loan報漏收入問題

學資處前幾日寄左信黎要我補交資料
咁我阿媽戶口到有幾筆支票轉帳紀錄
之後佢先記起原來佢有幾個月返左幾日散工
但第一次交資料個陣 我完全無提過阿媽有返工

而家點算好 係唔係交解釋信就無事

返得嗰幾日冇咩問題，補交返啲資料就冇事，但如果佢再查到你報漏資料，有機會唔批畀你甚至起訴你，自己小心啲啦

洗定8月15

早啲寄封信同佢單聲囉
其實冇乜事嘅

如果係住公屋就小心
驚你搞搞下連間公屋都冇埋

補返就得啦咁少野
搵唔返仲可以寫信證明TIM

算數啦屌

唔係掛

扮唔知都冇用
人地已經比埋份法律聲明你簽

molamolamola

無認真睇過份法律聲明
點解會關公屋事？

虛報/報漏
查晒你屋企
有冇超過公屋資格既入息上限,你自己心裡有數啦

帽事既
起碼退錢同下年無得申請一年啫